## JegyAPI

## Laravel alpú rendszer, mely kiolvassa a jegy.hu weboldal által kiadott API adatait és letárolja lokális adatbázisba. 

## Továbbá része a rendszernek egy listázási funkció, keresővel és szűrővel. 

